而家應該立即籌備全港無限期大罷工

所有嘅革命第一步必先係罷工開始
從經濟壓力遂步脅迫比單係街頭上對抗有效一百倍

烏克蘭成個國家由示威初期就已經開始宣佈罷工
但係六月開始到呢家香港幾乎冇任何關於呢樣野嘅討論，就算係8月5嗰次都只係半桶水嘅罷工
你老尾，一路對抗政府一路幫政府賺錢成件事根本就係on9到仆街

仲有唔好同我講有人手停口停冇工返好撚慘
呢班人喺社會上係極少數，正常香港人點都會有積蓄留低
同埋一旦送中過左外國一制裁香港，佢地一樣會冇飯開，遲啲早啲有咩分別?

香港人係咪仲覺得搵錢緊要過爭取民主自由?
如果係嘅話，呢場運動不如盡早宣告收皮仲好，因為香港人唔撚配有民主

真係要時間
今次2/9 3/9 宣傳準備完全唔夠

罷一日都唔肯 點無限期罷

我次次都請假罷 , 返去又比上面仆街管理層清算

事實就係香港人依然未肯拋開一切全力抗爭
同烏克蘭人比差十萬九千里

無限期罷工罷課一定係最有用 但仲有好多港豬唔會理 獨善其身...

罷啦罷罷罷

好同意，只要令mtr可以停駛，所有巴士停駛加埋所有機場地勤罷工就會成功，有冇可能呢？

push

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄), 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

認真呢條路依家或者得

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

無限期阻塞交通逼全港罷工

拆鐵先啦

得罪講句

港豬係會關心

但罷工=驚無左份工

九成人都唔願意

Push

好快又一堆人叫你唔好塞鐵

全港塞!
一定要炒大佢

一日港豬係大多數呢場運動都唔會贏

先搞機場快線
佢停全線機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

認真講。如果無限期罷工不如call全港辭職算，反正都預咗炒，起碼啲手足心理壓力無嘅大。

如果唔啱聽屌細力啲